以為想借美國大選分散注意力

各大國際報章都有關注事件

咪駛旨意可以轉移視線